你簡 食飽訓定係訓飽食

食飽訓教係世界上最舒服既事

食飽訓飽食

我睇左食鮑